[入黎睇睇]今日國務院記招有啟示

中央堅決支持777施政，堅決支持唔代表讚，支持咁多年，個個都出事

話送中唔關中央事，即係話林奠撤回送中ˋ辭職 又或成立獨立調查，中央都會堅決支持

對示威者冇外交部咁強硬，又打開囗牌派糖幫

收左火，即係大家有野做啱左

佢地特别提住三條底褲，而大家ㄧ直係到搞緊(7.1立會、7.7高鐵、721西環)，有理由呢三條底褲係中央死穴

如果想勇武休息下，建議申請高鐵静坐/放映會

我要罷工

希望有心人睇到

記住 係今天唔出兵 下次會出兵

高鐵放映會等中共唔比蝗蟲再用高鐵落嚟，睇你要蝕幾多年冷氣，保安錢

仲出兵，大把外國勢力搞佢

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

搞中聯辦->引起班內地狗關注
但事實上班內地狗越關注 就越多人火到翻過黎搞事
當你越深入就會越了解個真相
香港D火就會燒翻內地 同埋直接話比內地人知政府欺騙緊佢地

唯一問題係了解左真相後會否助紂為虐
工作上見到d優材/優材PR wechat仍然支持大陸屌香港(但又唔瀨死係香港)

(但又瀨死係香港)

同送中一樣 可能唔會發生 但唔可以令佢發生
加埋香港信息流通量其實好高
就算唔講送中
武漢山峽64經濟li幾個比較逼切 比佢地知道左都會出事

推

文宣乜野都得，keep 住個壓力，同ㄧ時間比勇武肉體同精神休息ㄧ、二日

agger

愛香港，齊罷工

罷工